呢隻狗真係好得意

我第一次用連登已經覺得呢隻狗真係好可愛

有冇巴打都咁覺得

Animal abuse

狗也不屌

屌你老母新會員仲好意思周圍講

死全家啦